我哋都要用返扮示威者呢招

講野用下腦啦

不如扮藍衫去打人，入佢地數

好明顯人地有記認啦屌你老母

人地有螢光棒相認